{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Inimesed toidavad mind leivaga."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hen","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma nurin ja sa v√µid minu peal ratsutada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen tugev."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga taludes."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puude otsas ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Minu lemmiktoit on banaanid."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Teised loomad kardavad mind"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n tasandikel rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hoian sind soojas"},{"text":"Mina olen banaani v√§rv"},{"text":"Ma tulen v√§lja, kui sa √§rkad."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja vahel n√§ed mind ka √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan vahel kuju"},{"text":"Loomad uluvad minu peale"},{"text":"Ma s√§ran √∂√∂sel, aga ma ei tee ise valgust."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Vilgutan √∂√∂taevas ja olen v√§ga kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen valguspunkt."},{"text":"Te n√§ete paljusid minust teleskoobiga"},{"text":"Olen osa grupist nimega t√§htkuju"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur kivi ja vee pall ja sa elad siin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin on sinu maja."},{"text":"Olen kosmosest sinine ja roheline."},{"text":"Taimed ja loomad elavad minu peal."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma k√§in korra Maa peal ringi. Vahel n√§ed p√§ikest, vahel n√§ed ka kuud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu juhtumine v√µtab aega 24 tundi."},{"text":"Mul on hele osa ja tume osa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Eraldan p√§evase aja √∂isest ajast."}],"options":[{"label":"P√§ev","isCorrect":true},{"label":"Aasta","isCorrect":false},{"label":"Kuu aega","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kuum gaasipall, mis annab valgust ja soojust ning Maa k√§ib minu √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Annan Maale valgust ja soojust."},{"text":"P√§ike on √ºks minust, aga v√§ga l√§hedal!"},{"text":"‚óã N√§en p√§evasel ajal v√§lja nagu hele t√§pp, kuid olen palju suurem."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen suur t√§htede seltskond, kes teevad taevasse pildi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√úhte minust kutsutakse Ursa Majoriks ehk Suureks Karuks."},{"text":"√ñ√∂taevast v√µib leida mustreid, leides mind."},{"text":"Inimesed r√§√§givad minuga seotud lugusid."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen koht kaugel, v√§ljaspool meie planeeti, kus elavad k√µik t√§hed ja planeedid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid r√§ndavad minust l√§bi."},{"text":"Olen enamasti t√ºhi."},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan k√µike: t√§hti, planeete ja galaktikaid."}],"options":[{"label":"Ruum","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen j√§√§ ja tolmu pall, mis lendab l√§bi kosmose. P√§ikesele l√§henedes j√§tan heleda saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind on n√§ha Maalt, kui P√§ikese l√§hedal."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud gaasist, tolmust ja kivimist."},{"text":"Mul on s√§rav saba, kui p√§ikese l√§hedale j√µuan."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, planeetide, gaasi ja tolmu kogu, mida k√µik koos hoiab gravitatsioon. Meie p√§ike on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan miljardeid t√§hti."},{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem kuulub Linnuteele, mis on minu t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}}]}